一日要睇起碼五次以上小妍先安樂，到底係我有病定係佢有病？

因為你同佢一樣係臭閪

仲唔課金俾小妍

冇乜童真 不了